[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (759)

追咩好

主隊係咪入唔到波 墨閪哥係咪仲禁屌緊

2c定3c緊

7.5-10.5s

半大係咪皮已收

冇買

買左客客

角大已完

我2角

8.5 9.5s

贏1粒首名 下半場仲hea

7.5s 頂住

半細 9.5s 頂實

好鬼中意角球冰封俠 冰到連登堡13c變11c

成隊墨西哥拉曬去打靶啦 對住啲濕尻垃圾隊半場都入唔撚到兩球

但係我無買11.5s

下半場主連角

睇佢心情

客客叫糊
不過1.41
比我就買半客1.39
又唔係差好多

我都爆10.5啦 得個11.5s@1.82 同12.5s@1.53

唔好笑人地收息

好難講 隨時1:1

2隊咩戰況

事實要收息既1.39 真係好過1.41 強隊贏半場之後完場打和都時有發生

度定下場啦仲諗

賽後你點睇

嬴3球又唔同講法

今日睇波日
不宜大注

尾場主？

角球去到6.5
小注7.5b
完場20角

不了 力頂7.5-105s

如果預知到半場大炒咁緊係買半全場贏啦 但諗起隊西波猁連半場都贏唔到

老墨入多粒好收工喇

利 阿 不說了

要老虎定拉閪拉?

支持
頂住

3c

客啦 無買

希望主班友唔好搞支旗

睇好老虎 但係回到咁
白蘭恩事件

一開球就刷...

唉 唔識買 遲左睇

6.5s 高水 大注入手

北歐啲閪波wound#lme

差撚啲比你班系仔擦4角

頂實啊...

手持6.5s

3。5都唔買大啦

有預感會6角完場

尋日瑞假場野比到我陰影,我好怕主80分鐘開始玩角球旗

墨閪波我屌你老母，入多兩球啊垃圾

不了 5.5s 都入左

4C

4屍

8.5s
7.5s
5.5s

主都開始有功勢

手持11.5s 估唔到有錢收
但我已經試過兩次臨尾爆大角搞到我無錢收

5c

5C

墨閪哥，入波波

冰封角了

尋日d波好似輸死好多巴打
利申6hrs已-18k

淺水咁搏

6c

角球黎料

8.5大。

7.5s平安鐘

繼昨日嘅半4全11 唔知今日係半2全幾呢

20

手持9.5S表示已準備平安鍾

老墨快啲入多粒

半2全6

7.5s力頂

6.5大既希望快撚啲俾多個角我

9.5s咪嘈住先啦

似唔似有多粒？

不了

俾多3c我

頂撚住阿

8.5s

快手比多角啦

咁都唔入

仲有半3全10

嘩 廢到

依班系西哥完場比人逼和就好笑 贏一球咁撚hea

手持6.5 7.5 8.5s

輸2粒以上先出局

俾人杯啦屌，垃圾波

幫你力頂

比角啦仆街

逼和都唔太大問題 實出線既

爭一個

same

7C

7c
6.5b cashed

10分鐘俾3c我得唔得

想睇墨閪哥俾人追和

-2

又救到

力頂7.5s

頂到完場！

8C

8c

-1

入波未

開到8。5b 都全靠西哥hea踢

10.5s掃到7.5s

10點半買咩？

好彩無買到7.5收息，唔係一朝早就要針

投降輸一半 得唔得

人地和都晉級

同意

快手刷多1c

9c

9C

客和劇本

8.5b gooooal

西哥好波

3注全豬

10C

放工派你

10c

半2全10

爆我小注9.5s

好彩忍手1蚊不買角球

角細黨大敗

買左30蚊

買左下一隊入球

me?

本身買9.5b,屎忽補左注7.5s。搞到輸50

你老母墨西哥係咁送角

200>1400>800

比多角

唔接球

點解老墨仲唔入波嫁

坦白講上半場hea到咁,我冇諗過開到9.5b

快啲用角球頂爆佢老母墨閪哥個臭肺

hea踢可恥

爭d 1:1

根本墨西哥做好啲防守就無事 人如其名真閪

劇本1:1？

差d 客客幾倍

性感後防

0:2

0-2

0 2

又殺晒+2 -2

呢場西波

晨早流流搞鳩笑 話左爆鳩硬

老墨

1500>3000>4500>3000>5500>8500>7000

屌你老母 殺尻我6倍無入球 墨西狗全隊生癌

哈

要留了

1045買咩

各梯隊都生啦屌

有無人派

高水冇入球，補左個23倍和

你呢個大户叫人派

前日輸13000

平半

屌你老母入乜撚野唔比角

同問

唔係贏就輸嫁啦

上半場引人買角細,下半場狂刷逐個爆。

岩岩好爆撚完我9.5s就唔刷 屌你老母

墨閪哥真係西波之最黎

1045 上盤

以後呢d波去到完場前都係博馬會開讓和，頭先墨西哥下一入高水

想派100俾一位手足 要第一個覆我同未中過
Tg doughnut123

屌 追撚完角大訓左

留名

mr

我

收3k
追左2次...

10.5s cashed

LM

gun

1045大波？

1045 買全大算

堤格雷斯 今場靠自己

同路

我買左下盤300 穩袋錢

all in半大

大波大船

又all in

大波同路

得返雞碎咁多可唔可以叫做all in

主

1045難買
小注啦

清左遲下再跟

無可能半大的。

小注買左細

0:0 10點45

1045 全大 有冇同路

細撚硬 1：0/ 1：1

0:1 0:2

有冇陣睇

堤格雷斯班霸贏硬

半大

回得好勁 1.8到而家2.0主勝

唔會半大

買左小小下盤

額:$3,000.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
投注類別 半場入球大細
細節
星期日 37 堤格雷斯(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
大 [1.5 球] @ 3.20 $3000
金額 $3,000.00

中左派3個100

上盤

咁就lm

又博反底？
諗唔到客隊有贏既可能

如果收就9600

客隊準備好似做得足D,試下先

留名先

lm

馬會想派多d

和唔得咩

連登提格半大號起航
買左970
2.9k> 2k
等睇沈船

星期日 37 堤格雷斯 (主) 對 瓜達拉哈拉 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00 $150

Ok!

冇條link睇到

Lm

按平時買聯賽咁買
呢場半大硬
不過見盃賽
唔買太大

手足你仲未tg我？

老虎力量的

lm!

買左十蚊2比2，3比3

LM....

150

入波未 半大已死

報驚

咁快

我了 唔洗抽

Jump

杯賽 開慣和 0:0

有冇人有link

有了

2:2

謝手足

不了，allin左大，唔開大就仆街了

大船係海中心未
仲未半大
Jump先

半主已死

3比3

中伏

半大未

想乞

收到風
係中圈bbq緊

IFC天台好大雨，有冇巴打有帶遮

屙完屎都未入

直接喺下面等緊你啦

做下好心幫你遮住條屍

都jump仲諗咁多咩

都要jump仲怕咩

等埋 就到頂層

幫手足叫出半大

不能丟人現眼

尋日馬又豬波又豬

嗌埋半主OK？

2隊咩情況

入波啊墨閪波

1-1 角球

本身400上6000，屌依個星期搞到得番1600

主禁屌 但冇威脅

半大已死

主隊訓醒

半細收錢

半大上

收到風 客隊準備交戲

半客已死

快撚啲入波

又話0:0

今個月最後一注
意大利 9.5 角細

好多人收到風

65後d旗密到

見你地個個半大
不敢0:0

兩隊西波肯入波未

半二全二

係咪要gel先會入

買半大正_ _

offside goal

200半大 400上盤

半場主其他已死

半場入3粒先

邊隊

今晚瑞典角大

墨西係搏半大 次次3倍 值得搏 痴起上來2:2

Ft 0:0

15都未有入波我gelgel佢反底

主隊2打1 半單刀控甩腳

全場2比2，3比3 ok？

重注左十蚊

快啲開3球12m開大好過

客先岩

半細cashed

半大cashed
已係馬會門口

Ok jump

貼飛

半大我就跳

球操冇左場波既

又打假

65分鐘後會刷角？

客單刀炒

球探

內定00

大家紋晒身
知咩事啦

半細順利開出

365仲見到喎

墨閪波

喂！著左我對閪哥喎！

唔玩了
Ifc見

唔係咁開心呀？

半主開唔出既，我祝主隊球員對西瓜日日比唔同人著左

應該買客fg

全場2.5大係咪已死，兩隊弱智

2面快D入波

唔知點解覺得會01 跟手11
爆左我個半細

瓜達屌打

半大rip

半大未呀

瓜達

15分鐘兩粒OK？

送球單刀都唔入 主隊

瓜達1:0

屌你老母入波呀

咁早起身

咁都半大 我以後唔賭啦

24小時 ON CALL

提格係g 係公廁

好9
無體育精神

射o甘多腳都唔入，入波真係o甘難咩

各炒一球單刀

墨假係咁上下

咁早手天使

老虎

全大已死

快手入住一粒先

時間停止器已經發明左？屌你兩隊玩緊泥沙

堤格雷斯
雷獸射球

食屎狗冇波入

其實龍門責任黎既

有冇手腳試過買半大一粒都冇 冇買就半大全大

JUMPED

你

堤格雷斯肯日未

大船已沉

洗咩講

瓜屌打但係365提升水

要揾工了

其實唔難，同時段兩場揀一場買半大，冇買嗰場輕鬆半大，買左嗰場一係一開波即入，半場1:0，一係就BBQ

射十一腳，兩隊都入唔到一球

點解依排買親都係西波

之前強者23射入1球

主屌打喎

提格我跪求你
我給你們全隊奶西

之前買阿記半大，屌佢老母開波一分鐘入波，等到8x分鐘先第二球

佢地無閪

成日嫁啦

入未

今個月不賭了

咁多人買西波

馬會cashed

你個名

反手反到

好明顯啦係咪

又反手

買左下盤 下半場應該要輸了

收息輕鬆

8x1半細ok?

今晚12女足
有波有角

下盤坐和望贏 但直覺上盤

呢場上盤
下半場炒

可唔可以炒3粒

輸又變返200

2:1都得架

冇同類數據gchi
不過我gchi

一齊沖返上去

洛克人的朋友 數據人

笑死我 希望上盤啦

跟數據玩一定唔洗負數
用10場黎睇既話

gun la

今晚迪加

我都睇中上盤但買左半大博

墨閪哥聯賽同國家隊都咁閪

岩

半細全大啊屌

星期一 7 球會賽 大阪櫻花 對 西維爾

而家覺得巴甲d盤數據係最可靠
日職真係屌你買10中1啦

琴日買哂下盤 發發

但我買哂上盤

冇睇琴日2場女足
正唔正氣

0:0了

留錢玩聽朝曼聯好，定今日1700閪維爾好

哥連泰斯

1:1得唔得

琴晚無根人妻既克雷塔羅

緊係皇者曼

屌你老母堤格玩乜春
出華倫西亞啦

閪維爾-1 2.25 感覺冇可能咁派錢法

又全下盤

曼9 -2 2.2 馬會派花紅

買左2.5b 輕鬆輸

其實有波入未 你俾我輸都好啦

淨勝兩球走盤 殺哂上下盤

主隊過兩日打聯賽 會唔會正選踢friendly 輸都抵啦 利物浦咩你估

邊個去IFC
等陣見

主隊咁都唔入 我射都入

自制個-2盤咪得

提格 入吧！

假到咁

仲未入到波

主隊把握好小小 起碼3:0

姐係又0:0 0:1 琴日買左4場上盤 全開下盤

下次一見到南美乜乜盃就半細算了

其實係度踢乜柒

主隊中楣

我都係咁話

買左讓球下盤 有機

0:0super啦

Yes 態蛇 準備好下次半大！

super啦

1:0

要求不高 小勝一球

操

1-0

Goal!!!!!!!!!!!!!!!

屌

瓜達全格頭五抽一派100

全大

假波

頂實

Yes

黑起上黎唔係講笑 買濟州聯輸og
買白蘭恩 對面紅左仲勁 買高登堡半場輸4粒

終於入
你老母

因為冇派我

呢3場同巴打一鳩樣

隻手點

琴晚咁多下盤 整場上盤黎啦

追和再反cup

好

上盤穩啦

1:1 2:0 強烈要求

Cup佢老母 假撚到尾開大

馬會crashed

仲有2球

未到我最黑果陣

買首名入球買邊個就邊個射中楣中柱，射空門兩碼都炒

拉閪拉反cup

請左假 變左賭球日

諗住莫迪贏到先買白蘭恩

大船爭兩球

2:1 3:0 1:2

勿gel

細波輕鬆

日頭冇波

2:0 1:1

上盤gel

瓜得啦啦啦

下場買咩？我買你對家，我贏派你

Nba😡

個名都衰過人

客入未?

發覺每次買瓜達都要屌反cup

我想食土匪呀

屌你老母 訓咗陣半2全10 等等入500 要變5000

墨狗真係賤過人

瓜得啦仲要落飛引人落疊

銀河

跟
12點女足有角

1-0到尾㗎啦

快手入波啦

瓜xxxx

入啦你老母 踢好啲啦

應該都好穩

阿梅買了咩

平時墨超就nba 大佬 杯賽都要踢假架 爽手啦

兩隊垃圾唔識入波

瓜左啦

打和踢多陣啦

入多粒呀 主

變左blackberry
黑梅

馬會細波1.59派錢

1:1 2:0

1:1 1:2

上盤輕鬆

Hi all

細波無壓力 1.59收息之選

變左mold
阿霉

Lm了

開大OK？

反了

原來你買左

唉

想變贏梅得唔得

點解你唔講

酸梅
輸梅

堤格雷斯
屌多粒保險球
今鋪真係雷獸射球

2粒啦係就

櫻花竟然受讓
我呀媽都識買了

又到最尾10分鐘

召喚NBA 俾多二球呀喂

屌，大波已死

都唔同音 你都唔撚識字嘅

王f2

西花西維 要大定細好

老虎6張黃

屌365。on9
瓜特攻幾次都停飛原來黃牌

大波

反cup

1:1未 咪扮野

大波 快撚啲

1.59太易賭了

不了
1球到尾IS OK

針

已經分唔清你買左大定細

主回到1.84仲易賭
食哂全格

主勝2.00 cashed

想點 你講

唔撚係1：1呀

和到改名做瓜特拉哈梅

成日亂封盤

主隊快啲紅 再1:1

一定1:0囉講真....

下盤jumped

Gchi

大波 輸了

主
頂實

兩隊十幾射入得一粒

上盤gel得喇掛

輸大了

1:1

勿gel 弱智輝

去緊ifc

仲諗住馬會開2.5唔開2/2.5引細

輸我500

成個朝早輸左100

2.5細cashed

呢90分鐘真係漫長
上盤

上盤 cashed

有人派嗎

普b今日有冇分享出黎 岩岩做野唔得閒度波 求其買大細

挽留熊仔！

又輸二百

屌撚哂鬼，落大飛，最後輸

上面有 買乜都講

400上盤 200半大

都好 叫有然 我輸3注

我小學雞賭法
上盤補和

啲龍上身？十幾球射正得一粒

補和不如輸半算 容乜易輸哂

一陣5點 大阪櫻花vs西維爾

保守開

墨盃唔打假 記低先 應該有即場先會打假

3.5s

半大？

西花半大 西維爾FG
最後180蚊了

球探無1700

好少補飛

恐左補右補 兩頭不到岸

要睇下陣先 西維爾齊腳半走唔甩

球探冇友賽

教就有

你地賭球大蛇
不過今場cashed

朝早輸左一千 又要做手天使鳥

上盤
靠自己一樣贏 原來我唔係一條廢柴

大阪櫻花 (Japan 1)對西維爾 (西班牙 4)

馬會做乜撚Japan 1，唔識打日本?

曼聯對鹽湖城友誼賽馬會醒目左

琴日好似先-1

人機合一 殖入你身

8808 17-07-2017
10:44 讓球 星期日 37 堤格雷斯 (主) 對 瓜達拉哈拉 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.84 $1000

$1,000.00 $1,840.00

CASHED

我1030買仲係1.78 回撚到 差d比佢大到

好想好似熊咁冬眠 咩都唔洗諗

咁多位手足 點睇 西維爾

又輸了，今日有冇人抽

西維爾成2個月無踢過比賽，依家出既正選都係想夾返熟
除左今日，西維爾遲下會對鹿島鹿角
連踢2場日本隊，除左試陣，我諗唔到有咩好做

估計上半場會夾舊人，下半場會換人試陣 + 換新仔輪換 遲下再踢

炒炒炒，炒你老母咩

識買了

琴晚無跟你推介既克雷塔羅

冇錢買就中

琴晚白蘭恩死得好慘

今晚有無錢嗎

有啓示

西維爾1.5b得1.85 痴線

去睇戲 無上到船

我見莫迪死左就訓着無買白蘭恩

人妻又話不了 自己偷買

利申冇跟，不過真係慘死，對面紅咗都俾人絕殺
今朝淨係買提格半主都開唔出

提格半主苦主揮手，-5k

單刀唔入 你有乜計

今日有人抽嗎

諗緊

莫迪同白蘭恩
求小lin心理陰影面積

仲有53蚊 就買左50蚊主

lm ok？

西花等即場先買?

很想買正花 但友賽 不了

人妻又入錢？

直屌西花主勝

9527 負評

訓覺前冇人
訓醒又冇人

西花入球細

286.40 +1.60 (0.56%)
更新時間： 13:38

爽了

做人妻真係好好

悶4

發現人妻唔洗返工

派？

師父 最後個4關點

發現人妻成日要入錢

On9平 正仆街 斷佢一關 其餘都中

好忙 要做職乞

法現綠蠅是gay

大阪櫻花 (Japan 1)對西維爾 (西班牙 4)
英文

駁唔到就屈

HT1.5b@1.85
FT3.5b@1.85
狗會開大開到咁低水

LM OK?

123 321 1234567
234 432 45678910

好懷念

識唱嘅一齊唱

今既艾夫斯堡

2000大元飛如何

華拉倫加2.5b

19176460

笑4
你玩到聖子不見了

岩岩睇新聞 朱凱迪都俾人入稟

你咁樣咪曲線爆呢個係佢ac囉

翠華職員

意大利 俄羅斯 點睇

唔quote了

又爆人ac

2595！

19176460係who的

今日玩300

81777778 lm

變態到

want g too

3.5大

You are gay

今晚300玩兩場女足

no one plays with me

want g邊度咁抵玩

一陣拎哂戶口嗰幾千蚊出黎，淨係用1000蚊買條真飛，輸哂1000就收山

想問下有冇手足見到"見到夢兒"呢位q足

日日含,jer,69

佢話幫我睇閉路 留左電話
應該有排搞

扮

奴迷子 check

起碼可以執返先啦

公喜u！

我都想收到普巴親筆簽名派錢收據

鳩買，鳩仔鋸大樹

same road

Pm 地址

我也想

我了

有冇手足見過只贏hkjc巴？
唔知佢收唔收到我email

我都想搵只是夢兒呢位手足

我想問 17點果場 擺明細球 點解狗會 會開3.5 仲要高水

送錢

引大，我準備好買細波了

西花有即場

我諗你果個冇了
我記得佢話賭完馬都唔見就算

半場0:1 全場1:2 半細全細讓球和

我明明跑馬中間就留左

lm ok?

佢好似話佢唔係成日mon po

無錢買啦

ok

狂鬼風暴雨

想要普巴金剛親筆簽名自拍照高清無碼有嗎

17 July, 2017
1. 半場大小球 大板櫻花 1.5 小
2. 大小球 大板櫻花 3.5 小

奴隸心水channel，請多多GCHI

6x1咁都中既，派有乜所謂

Lm ok?

希望你中

大波穩了

識埋中波了

gd

咁大雨會唔會取消

原本想買全細 怯了

lm 祝你大中特中

能一次過Quote到3位 實是榮幸

有冇手足 客和和和

點解唔quote埋我

半場波膽 0:1 0:2

你講完變細波穩😂

測試燈力

半場波膽0:0都有諗法

主客客主

半大仲要咁低水

佢都都中左角大
燈唔哂

睇錯 以為得你咁弱智

Sorry 懵撚

信自己好過信人啦，除非自己都係燈到仆街

同我講邊個大蛇準好冇

我地一齊買大會唔會0：0

波po變了

不如我地一齊買細

大lin!

咁咪開大

不如你地兩邊買曬

出左陣未

正花見字求你回來

落大雨腰斬

認真，有可能

買西維-1定買大細好

9賽 大細啦

正路櫻花5日後去踢日職應該都係HEA下

今晚啲波易到

入多一千玩埋今個月算

聖子係咪比69巴收埋左係屋企

69巴？

有冇人可以po番炒唔起嗰篇潮文俾我定下驚先

69巴你都唔識 要小心d了

想知乜水嚟

正花

聽講佢幾靚仔幾nice，係變態咗d

真on9

手足終於上水了

希望我留低ac佢會入少少錢俾我
19176460

聖子check

唔好再搞人

之後羊錢我肯撚定第一個派滾水巴

笑4

點解我俾人hey0就冇人幫我
聖子俾人蝦就個個走曬出嚟

有啲想入半大全大

基圍蝦

而家留定ac ok？

你地有無考慮過開谷

佢係純情feel 你係大叔feel

梳 me走了

gay佬谷？不了

有陣容未

開個tg谷專俾你69ok?

pm我等我save低個號碼，有需要時再攞出嚟都未遲

言歸正傳，陣間5點有冇人玩

1700究竟係大定細

有冇同好先 得我單機就唔好啦

已入主客客主

全部大細賠率1.85點玩呀

櫻花守和0:0 有無支持

開到頭十抽1 100
利申未試過派

而家開

u做admin？

見係你份上lm了，今次唔要69

留低tg

指定你再加1個

櫻花守和 0:0 頭十 抽一個100 比機會我派錢

btw 買客主 主客買左幾十次 都未中過

LM冇壞

me了

lm了

me

有陣未

BYW有陣未

有用攞去

好耐冇賭波

信外圍好過

要全細？

睇完信馬會

嗯 我自己唸過 都係細 所以跟

星期2 冇波賭？

要西維爾FG 然後正花下半反cup俾巴打派我

奴隸要客和和和和客,小心態蛇

有 只係暫時見唔到

菊花落飛

為你而設既69谷
Hehe請John

左上角 賽程表 一目了然

個人見解，不喜勿插：櫻花 五日後要踢 聯賽 踢得呢場 已經伏伏地 ，而 西維爾 唔係話佢唔勁 只不過呢team 黎到人地主場 會唔會大炒 我唔知 不過一定係以試陣 試新人 為主 單邊踢到4粒 我覺得機會真係 唔大

真係有hehe

白蘭恩迫害

半細？

萬用

5點買咩好

主其他

大蛇Joined hehe勢力

5點邀請喬蛇

想買+1

我眼花？ 明明有即場

有鬼

cancel左

大雨得濟取消即場

一取消即場 大阪櫻花就落飛

取消即場 不賭了

即場都無點賭

1大雨就諗起走數個巴打話避雨第日先入
佢避左差唔多成個月

屌 還我即場

喂 無即場唔係咁買wor！！！！

呢招work喎

下 琴晚有3個人話今日入比我

收到風達哥買左好多西花+1

Sevilla Fútbol Club @SevillaFC
·
1m

ONCE del #SevillaFC - @crz_official: Rico, Mercado, Pareja, Escudero, Carriço, Nzonzi, Montoya, Vázquez, Sarabia, Krohn-Dehli y Ben Yedder

差不多全正選播 西花真係頂得到

收到劇本西維爾 波圖走地都無埋

西花出唔出正選牙

西維兩個月冇踢波 你睇阿妓就知

大雨去唔到馬會,聽日一定入比你唔會走你數

有得咁樣取消

點會無，開左波先cut都得啦

阿妓拎過歐霸未

This is HKJC

果3個有2個我諗會入既 有一個send完email比佢唔見jor

一岀左陣狗會就取消即場，明啦

你好似有道理 開波封到完場

獨市生意

有冇西花陣

琴日獌即場一定蝕到狗會仆街

セレッソ大阪 スターティングメンバー】
GK：キム ジンヒョン
DF：松田陸、丸橋祐介、マテイ ヨニッチ、山下達也
MF：山口蛍、木本恭生、水沼宏太、山村和也
FW：柿谷曜一朗、杉本健勇

西花正選 但冇sosa

普蛇派我羊大錢

試過即場緊突然封盤啦，賽前算小事

櫻花12m

missed

細波 主+1

你唔好再講啦！！！！！！
佢派完你就針左啦！！！！！
原味蛇

fake miss

櫻花rc

嗰場多數係收唔到信號

agger ，即場大波大角客勝開晒

btw，聽朝曼果場狗會仲夠膽開即場

GOALLLLLLLLLLLL

河床0:1

河床12M

無即場即係大波？

西維goal

567

咁快2:4

大阪櫻花[+1] 對 西維爾[-1] 17/07 17:00 2.30 3.80 2.32

有冇陣

上面咪有

絕殺整多粒2:5 勁

跟大隊算

大隊係咩

FT

半大全大

做乜一冇即場成班人即刻high大左

CHECK

以為開左

黎到補時階段雙方都係5-5 準備射12m分勝負了

西維rc 10vs10

是日重心🌸fg

安倍晉三落撚左場打西維爾

全日重心 0:0

1001!

0:1

唔會開到
已經10:10

全日100%派錢重心 7:10

有微博lin

西仔goal

9527勿搶！

西維又goal
3.5b cashed

花fake goal

40.5b了

下盤贏定了

1001

12m

1001係我